\chapter{HIỆN THỰC}
\section{Các công nghệ được sử dụng}
    Website cửa hàng bán hoa sử dụng ngôn ngữ lập trình và hệ cơ sở dữ liệu sau:
    \begin{itemize}
        \item VueJS: Framework được viết bằng Javascript dùng để thiết kế giao diện người dùng.
        \item Flask: Framework web của python, được sử dụng để thiết kế backend của website.
        \item MariaDB: Hệ quản trị cơ sở dữ liệu được phát triển từ MySQL.
    \end{itemize}
\section{Các giao diện demo}
\subsection{Giao diện trang chủ client}
    Đây là giao diện trang chủ của website client, khách hàng có thể xem được tổng quát được các sản phẩm.
    \begin{figure}[!htp]
    	\centering
    	\includegraphics[scale=0.3]{Image/giaodienclient.png}
    	\caption{Giao diện trang chủ client}
    	\label{gd1}
	\end{figure}
\pagebreak

\subsection{Giao diện đăng nhập}
    Người dùng đăng nhập website để sử dụng được các chức năng như: Giỏ hàng, nhận xét, thông tin khách hàng.
    \begin{figure}[!htp]
    	\centering
    	\includegraphics[scale=0.5]{Image/giaodiendangnhap.png}
    	\caption{Giao diện đăng nhập}
    	\label{gd2}
	\end{figure}

\subsection{Giao diện đăng ký}
    Để sử dụng được các chức năng giỏ hàng, nhận xét, thông tin khách hàng. Khách hàng cần phải đăng ký tài khoản.
    \begin{figure}[!htp]
    	\centering
    	\includegraphics[scale=0.5]{Image/giaodiendangky.png}
    	\caption{Giao diện đăng ký}
    	\label{gd3}
	\end{figure}
\pagebreak

\subsection{Giao diện danh mục sản phẩm}
    Hiển thị danh sách sản phẩm theo danh mục: Sinh nhật, lãng mạn, hoa cưới, sản phẩm khác.
    \begin{figure}[!htp]
    	\centering
    	\includegraphics[scale=0.3]{Image/giaodiendanhmucsp.png}
    	\caption{Giao diện danh mục sản phẩm}
    	\label{gd4}
	\end{figure}
\pagebreak

\subsection{Giao diện chi tiết sản phẩm}
    Hiển thị chi tiết của mỗi sản phẩm, ngoài ra khách hàng có thể nhận xét sản phẩm.
    \begin{figure}[!htp]
    	\centering
    	\includegraphics[scale=0.3]{Image/giaodienchitietsp.png}
    	\caption{Giao diện chi tiết sản phẩm}
    	\label{gd5}
	\end{figure}
\pagebreak

\subsection{Giao diện giỏ hàng}
    Khách hàng có thể chỉnh sửa hoặc xóa sản phẩm mình mua, chỉnh sửa số lượng sản phẩm, thông tin giao hàng sau đó thanh toán.
    \begin{figure}[!htp]
    	\centering
    	\includegraphics[scale=0.3]{Image/giaodiengiohang.png}
    	\caption{Giao diện giỏ hàng}
    	\label{gd6}
	\end{figure}
	
\subsection{Giao diện thông tin tài khoản}
    Hiển thị chi tiết về thông tin của khách hàng, khách hàng có thể chỉnh sửa thông tin phù hợp với ý mình.
    \begin{figure}[!htp]
    	\centering
    	\includegraphics[scale=0.3]{Image/giaodientttk.png}
    	\caption{Giao diện thông tin tài khoản}
    	\label{gd7}
	\end{figure}
\pagebreak

\subsection{Giao diện đơn hàng}
    Hiển thị danh sách đơn hàng mà khách hàng đã đặt trước đó
    \begin{figure}[!htp]
    	\centering
    	\includegraphics[scale=0.3]{Image/giaodiendonhang.png}
    	\caption{Giao diện đơn hàng}
    	\label{gd8}
	\end{figure}

\subsection{Giao diện trang chủ admin}
    \begin{figure}[!htp]
    	\centering
    	\includegraphics[scale=0.3]{Image/giaodienadmin.png}
    	\caption{Giao diện trang chủ admin}
    	\label{gd9}
	\end{figure}

\subsection{Giao diện quản lý sản phẩm}
    Hiển thị danh sách sản phẩm có trong hệ thống
    \begin{figure}[!htp]
    	\centering
    	\includegraphics[scale=0.25]{Image/quanlysp.png}
    	\caption{Giao diện quản lý sản phẩm}
    	\label{gd10}
	\end{figure}

\subsection{Giao diện thêm sản phẩm}
    \begin{figure}[!htp]
    	\centering
    	\includegraphics[scale=0.25]{Image/giaodienthemsp.png}
    	\caption{Giao diện thêm sản phẩm}
    	\label{gd11}
	\end{figure}

\subsection{Giao diện quản lý đơn hàng}
    \begin{figure}[!htp]
    	\centering
    	\includegraphics[scale=0.25]{Image/quanlydonhang.png}
    	\caption{Giao diện quản lý đơn hàng}
    	\label{gd12}
	\end{figure}
	
\subsection{Giao diện quản lý khách hàng}
    \begin{figure}[!htp]
    	\centering
    	\includegraphics[scale=0.25]{Image/quanlykhachhang.png}
    	\caption{Giao diện quản lý khách hàng}
    	\label{gd13}
	\end{figure}
	
\subsection{Giao diện quản lý nhân viên}
    \begin{figure}[!htp]
    	\centering
    	\includegraphics[scale=0.25]{Image/quanlynhanvien.png}
    	\caption{Giao diện quản lý nhân viên}
    	\label{gd14}
	\end{figure}